唔訓覺

痴撚線

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

=O

訓唔到

快d訓 聽日要體力勞動

我都訓唔到

系

淺睡下吧

訓唔著

瞓啦

尖沙咀見